[上熱門]十點窗邊要人！！！十點咆哮回歸！

呢幾日真係愈來愈多人叫返喇！
差你一個咋
重啟十點窗邊大叫時候到喇

天氣開始轉涼少咗人開冷氣
多左人開大個窗
換言之我哋把聲就更加入屋！

仲有每日全民戴口罩
唔使我提啦！
光復香港 時代革命

令手足振奮士氣！！！
令抗爭融入生活！！！
令藍屍警犬感到被包圍感到恐懼！

振奮軍心啊唔好放棄

抗爭融入生活將！

721 831

Push

幫手推下囉

組織工會，全面罷工

推推推推

推

p牌幫手推

我有權，帶口罩！

光復香港，時代革命
組織工會，全民罷工

連農場都冇哂

大叫 ‘組織工會 全民罷工！'

要堅持落先會有希望！
一人行多一步
咆哮文宣打狗擺工咩都要做！

好！新口號

十點叫：組織工會，全面罷工！

組織工會，全民罷工！

呢張圖啱使下次開post加呢張

最後張圖

屌唔好提啦
下次會睇清楚先出Post

曱甴平

甴近平

手足

大叫呀

輕輕一推

攞返三個月前嘅氣勢出嚟！

九點喇幫手推上熱門

push

畀啲火我

好

啊⋯⋯

不得不推

推啦

9叫冇成本

呀呀呀呀呀

香港人反抗

推呀

各就各位！

十點喇 ，嗌啦

up

真係番黎喇！好感動

我個屋苑愈黎愈多人嗌

好多bb 小朋友叫，好開心

唔好停，繼續嗌到多啲人應

好多人叫但冇人叫新口號！

今日成棟樓都有覆我

屯門無人嗌

推啊

有人應

堅持啦
叫叫下有人應架啦

好掛住你哋把聲

我嗌左一星期，手足就返黎
獨力頂一星期就得

恭喜你見到有成果

你果面有未呀?
未有唔洗灰心

我嗰邊被我喚醒左啦都

咁就好

曱

10點喇，嗌啦

人呢， 嗌呀

叫到聲沙

大聲啲嗌呀

叫！！

大埔用普通話嗌

街坊好大聲啊今日！

如果已經平安回家既，可以就大嗌

推上熱門

721 811 831 101 1027

就十點喇

十點大叫呀，手足

大叫呀手足

聽日再黎過，
個個手足都reply先，
大家收到通知就會入黎呢個post

Pushh

手足安唔安全呀?
十點大嗌呀

十點大嗌呀,
要人要人